沈旭暉： 特區政府PR公司， 以製造假新聞「享譽」全球

【#Patreon突發時空🇭🇰🇬🇧】香港特區政府早前全球招標一份「香港再出發」公關服務計劃合約，結果由一間名叫Consulum FZ LCC的英國公司，以近500萬英鎊（即接近5000萬港元香港納稅人血汗錢）天價中標。報導一般只關注這公司為國際獨裁者漂白洗底的豐富經驗，例如它的客戶包括沙特阿拉伯王室，以改善疑似肢解記者卡舒吉後的國際形象，但Consulum更重要的背景，卻始終未被談及。

根據《衛報》報導，Consulum兩名創辦人Tim Ryan 和 Matthew Gunther Bushell ，本來都在另一間公關公司工作，當高級行政人員。這公司名叫Bell Pottinger，在國際公關界聲名狼藉，以製造假新聞「享譽」全球，最終因為醜聞太多、官司纏身而倒閉，但死而不僵，骨幹又以其他名義「復活」，並繼續為全球「同路人」服務......

⏺全文見Patreon

▶️劉夢熊：香港核心價值，終會戰勝歸來

污糟錢 ....

Dream Bear 好耐無見

點解用納稅人既錢呃納稅人

死而不僵
咁似林奠嘅

英國公司
點解又要俾返英國公司賺

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

中共個朶臭到咁，仲比美國點左名，點洗都洗唔白，最多得大陸人會信，但要大陸人信，使鬼用pr公司咩

推

因為中國冇本事食呢行飯，中國係官方講嘅就算，佢預你條氣唔順，但冇需要討好人民令佢哋對政府改觀，香港始終有個立法會選舉，亦有大量外國投資者，始終要做吓戲

最終因為醜聞太多、官司纏身而倒閉
根本間pr公司自己都唔掂
你出招又點，戰狼外交，推大肚婆拉細路女，PR點做嘢
沙特殺完一個就收左手行低調，中共點會行低調，繼續戰狼，有幾勁PR都冇用

Consulum FZ LLC 就google到

同英國陣線巴打傾下睇下請唔請到議員搞搞佢啦！

5000萬拍黎黑警幫阿婆推車

Push

班狗d形象已經衰到為香港人犧牲都會覺得佢抵死

呢間PR公司係香港遇著滑鐵盧

幫手舉報佢

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

Dream Bear

努力做好文宣,要呢間公司死多次

推爆佢

dream bear 同大灣暉 好耐無上光明頂原來去左patreon

中國共產黨
一直都係用人民資源
去貪污腐敗打壓人民

推呢個

英國

用黎玩個種大話講一百次就會變真既招
佢地前排整左個truck-HK 網出黎連721 都改埋

沙特阿拉伯國際聲譽都重係聲名狼藉

搵612,區/立法議員 代理先,唔好咁樣裸身po上網
對被/捐贈者都安全及安心

一定進駐連登

既刻做！

仲有大撚把外國人覺得中共冇問題

美國制裁佢啦

要處理
佢哋係出曬名仆街 專接dirty job

夢翁
是其事非其非

大中華膠

用納稅人錢殺納稅人都係咁

俾689出賣嘅真心膠

搶劫匪係咁㗎啦

台灣都唔算係一個國家. 佢真係好戇鳩

即係各位兒登仔，鍵盤戰士，twitter戰線，國際手足值5000萬
林賤你用1蚊出黎洗白
我會用番1蚊努力出黎阻你洗白

你聽DREAM BEAR以為佢好公正幫香港人
條友只係幫中共發揮洗腦咩撚野和平表達意見
DREAM BEAR訓左幾多年?
條友絕對唔係幫香港人 角色應該係斡旋果類
和平表達意見一直都有做架 屌你老母共產黨

浪費咁多錢去請人講大話都on撚9,狗隊兼任咪得囉，都係一樣顛倒黑白架啦

和平遊行.
佢真係唔記得咗雨革邊個郁手先.
原告變被告. 用個胸襲警

5000千萬都唔肯派比市民

多謝香港市民準時交稅

人生鳩流長返個間

心繫英國既鄭月娥
有錢賺緊係比英國公司賺先

用胸襲警係2015光復元朗

連登而家又五毛又公安mon po狗
遲d再加埋PR假新聞
好熱鬧

急不及待想玩玩了

push

PR都玩率登

恐怖組織公關公司

A

老實好多正常既PR都唔想接，唔係錢既問題，係柒到顛

要話俾人知政府已經請左外國公司幫政府洗白，
極有可能搵「外國傳媒」做切入點黎開工。

MI6查吓佢啦

高質
推

勾結外國勢力

呢個真

好文都係咁話，個個post都借人位仲好意思叫人置頂

可怕大量腦殘相信，香港正苦都唔重視係唔係真，指鹿為馬已是常態！

林鄭用5000萬sanction自己

其實依啲tender點先決定間公司有無錢收？
如果佢要令到政府既民調升某個%
其實無可能
依家班狗同政府做既野一路火上加油
佢地又無能力改政府政策
作新聞真係可以令民調上升？唔覺囉

係唔係 truth-hk

S

呢間Consulum FZ LCC應該主力打國際線嗰d，用假新聞去呃人，例如truth-hk講晒英文呢d。
所以外國文宣打擊呢d假新聞唔可以手軟，唔好再坐喺同溫層。
呢個Truth-hk用過蘋果同港台片，同佢哋講過都唔理。

俾中資下下戰狼咁點搞呀

個pr對象唔係我地

之後發覺佢地乜都做唔到
錢已袋

都唔會有間正常公司接啦

不過竟然唔係請中國公司

無啦
Commercial嘅ad/marketing/branding都無得下下計住個roi收錢
政府contract更加唔會
d錢都唔係佢地
不過我都想知佢地作品係點
講到好似勁到俄佬玩fake news咁連登仔又話人入侵連登
其實係咪只係度橋出下ad同做普通branding
外國公司唔熟本地社會政治文化生態
要玩fake news帶風向搵文匯大公港人港地
比資源佢地搞應該仲有效

Q

係品係都要俾錢嫁啦
同送錢冇分別
之前唔係係話 反送中個期 都搵過PR公司但好多間都唔夠膽接咩

英國政府應該要制裁呢啲黑心公司

睇漏左
如果係主打外國戰線向鬼佬洗白就唔同講法

沙特果個係皇室內部糾紛
唔會影響到平民
人地仲識瘋狂派錢 去平息
香港...明日大罪有錢落你袋？

物以類聚

pin

英國戰線呢
呢排靜撚哂咁

Consulum FZ LLC

點解英國會容許呢啲公司存在

返大灣區啦

有無邊個國家因為佢地而重振雄風

即係有無成果都照比5千萬佢地？有無咁on9
定真係就咁搵啲stat出過幾多個post洗白就得

睇近排連登就知乜事

Twitter

古胡屎出來诜

沙特又俾人鞭多一次屍.

專做假新聞 為同路人服務=政府？

dream bear就話報仇
其實紅底沈生因乜解究會變到咁反共？
唔好同我講佢良心發現

專為獨裁政權洗底嘅英國人都唔方係好人

唔係良心發現
都好難解釋佢點解360度大轉變
正常理性思考應該係要奶共

Netflix 個套Hater 甘

我唔知
都係估
都可能係一個package咁就咁講明會幫個client做d乜乜乜咁

外國大把呢d唔道德生意架啦
賣武器 避稅

那有錢你老母

Mckinsey呢d顧問好似都幫過沙特同支那做過野
支那嗰單好似係sell一帶一路

制裁

真係咁 香港就唔會有撐警藍絲啦

5000 萬 - 做邊樣好

香港
音樂噴泉
Consulum PR
UGL
資助中小企參加貿發局展覽
青少年持續發展及培育基金

UK
£5 million funding given to mental health community projects

UNITED STATES
$8 MILLION TO LOCUST CONTROL OPERATIONS IN EAST AFRICA

求其google top result

其實最驚係影響國際戰線 香港人黃藍比例都算成定局唔會咁易變 但如果對家係國際上抹黑 我地都幾難還手 其次就係驚佢地玩分化